有咩方法一個月用完一樽一lit豉油

有三四支

用嚟打飛機

送比人啦，食到有病呀

仲有好多鰹魚汁

沖涼

Share俾隔籬鄰舍

冇人要

整豉油雞
叫隔離屋出雞你出豉油

浸野

唸住日日食免治肉 平時兩個月都唔煮一次肉

煎蛋鼓油飯

測試馬桶流暢度

日本幅射豉油唔捨得

整日式冷麵啦 夏天食正到笑

整雞翼, 豉汁蒸魚, 好快用晒

搵個肥婆返黎點美極

點解會有咁多？

生抽整日式冷麵

減價買

拎唔走

豉油Ｇ

整日式叉燒